Трактор движется со скоростью $v = 36\unit{км/ч}$. С какой скоростью движутся относительно Земли:
\begin{enumcyr}
    \item точка $A$ на нижней части гусениц;
    \item точка $B$ на верхней части гусениц;
    \item точка $C$?
\end{enumcyr}
\answer{
    $v_A = 0\unit{м/с}$;
    $v_B = 2v = 20\mc$;
    $v_C = \sqrt{2} v = 14\mc$
}